就算Google搞埋hardware都係無撚用架啦

個個唔用iPhone就用Samsung架啦
遲下Samsung玩杯葛淨係出Tizen機，Android即時玩撚猿

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

就算Samsung搞埋software都係冇撚用架啦

個個唔用iOS就用Android架啦
Tizen啲bug多到咁
遲下Samsung玩自閉淨係出Tizen機
Samsung即時玩撚猿

話你贛鳩怕你嬲

你問下班師奶部***用android幾囉
睇下有無人答到你

唔好話班師奶吖，有時我問啲 Sales 佢地都唔識

samsung好似出過bada
結果咪消失咗

冇行貨，買條毛

話咁易咩 好似nokia咁囉 想玩獨特結果係點?

你攞nokia同***比？

三叔咪搞過bada囉